［圍爐］有冇巴絲成日都好驚

人地鍾意左自己
或者自己鍾意左人

我鍾意左自己

覺得自己好唔正常

Ok...

Agger，完全無心情，不過又控制唔到又驚一廂情願

無

無力感
怪自我放棄
又怕自己想太多

講到尾都係自我保護

正常人

好驚自己鍾意咗人

我鐘意佢
但我好驚自己無能力追佢照顧佢

好唔想見到失去理智既自己啊屌

唔驚，因為好似已經過咗嗰個階段。

唔好後悔 太愛一個人有時就係控制唔到

巴打幾歲

Me 好似成日自作多情咁

人越大真係越冇心機去相信

分享下丫巴打

我會驚自己鍾意左人

拍拖好似係種負擔咁
身邊啲朋友個個都叫我好好享受單身既日子

但我又好想有個隨時都搵得既樹窿
又好想成日有得攬攬

20左右

絲打點睇識fwb 同真正男朋友

可能毒撚太多FF
一傾多咗就會覺得對方唔錯
但係又唔知係咪真係鍾意佢

巴打一定好了解自已

好中
單身耐左就間唔中有呢種感覺
又驚當人地係水泡

了解到自己得人驚嘅一面，而家學嘢嘅就係同佢和平共處，但又邊到有啲道德相對論，外人睇我有時會覺得好仆街。但其實對好多嘢都變得越嚟越麻木。

呢個負擔係你有得攬攬嘅代價。

Exac7ly
好想FF但又好想推翻自己

因為你心底都係相信有人會係你嘅人生意義來源。

失去理智通常都係事後先覺得係，當下只會覺得好亂。

自我保護同時希望人哋突破你嘅內心全力愛你。

我都覺
對新既愛侣既愛會越分越少
真係好可怕

慾力如果單單放喺人哋度或者自己度都會出問題，絲打保重身體。

大師
不過我唔明

心亂如麻
唔知開心定傷心好

點解睇落咁中二病

結果就係好似冇一個人係所謂嘅真命天子，只係有個人somehow你唔討厭一齊生活落去而大家都可能覺得其實對方唔係the one，即係妥協。

我覺得個分別在於會唔會結婚

當然識返個真男朋友緊係開心啲啦
但又覺得好似係個負擔咁
等陣郁啲又唔秒覆 又可能會嬲嬲

次次鍾意人都好容易迷失自己但係又好容易鍾意人

看星巴有咩高見

女人果然明女人

遲下經歷拍拖可能就會明你嗡乜

愛到連自己都冇埋

我諗中二病係覺得自己與別不同而且高等啲，但對我嚟覺我啱啱講嘅人人會有類似嘅感覺，只係時間問題。

攬攬

我都未拍過拖，但有幾次類似拍拖嘅經驗。曖昧到一定時間就會諗好多以後嘅嘢，然後嚇到自己離開或者令人離開。

我係男仔但我諗我都明嘅，同男女冇乜關係。只不過男女自己想像出嚟或者社會強加嘅Ideal男性或女性形象就會影響自己嘅行為。

唉

好過只係得空虛。

厚地天高，堪嘆古今情不盡；
怨女痴男，可憐風月債難償。

Love is pleasant troubles.

高人

其實我好辛苦，成日想像自殺嘅畫面，雖然因為怕痛唔會實行。

唔想知道呢啲嘢，但如果畀我揀要唔要忘記對人感情嘅認識，又唔捨得。因為呢啲知識(如果係)，我可以同唔少人溝通或者有唔錯嘅關係，但我都因為咁而喺呢啲關係得到嘅刺激就越嚟越細。

唔好意思呀樓主，係咁quote你啲留言，只係因為我有啲唔開心。

明既 大家圍爐姐
你有咩唔開心啊

鍾意咗人但明知自己冇機會又唔敢試

左手右手？

我同女仔傾多幾句 有講有笑就會幻想到 佢好似都鐘意我咁 有冇巴打有同感

A0.....

從哪天起我不辨別前後
從哪天起我竟調亂左右

Respect

點解你又知你冇機會呢

點先知自己有機會?
好怕諗得太多 失望太多

Fwb永遠都會有條界線
要維持fwb既關係 兩者都唔應該產生任何情感
但通常呢種關係當中
好多時其中一方都會越過條線
最後mess up everything

好中
好多時都係人哋approach我
分唔到當我frd定想發展

人地約我食飯分唔到係普通朋友飯局定自己有機會

同問
點樣分

我會比啲暗示 睇下有冇response咁
有就慢慢build up
利申 錯過咗幾個有發展空間嘅人
而家都好後悔

好驚係人地想收兵

同感
好想知點樣分到
唔洗抱有不必要既希望

毒撚係咪好易對人產生感情

冇嘢留戀……

有冇sample questions 俾我參考下

諗多咗，人哋只係唔討厭你

約多幾次講啲曖昧嘢再睇情況

有時靚仔靚女都會無分國界

我會諗你驚時 人地都驚姐
由朋友開始發展冇壞嘅

又岩 巴打

人家禮貌上應我
覺得人地好似對我有好感咁
成日誤會錯咗 好柒呀

只適合高階player

真
利申 連登中上樣

點知誤會錯 表白？

都話架啦⋯

好驚人地鐘意我 但又想拍拖
因為我試過搞番直條仔同埋條女....
利申A0 絲打.....

我佐助型毒撚
好少approach人
之前幾次都係人地approach我
提晒水 我都係後知後覺

就係問佢 其實你係咪中意咗我..
人地話 下 我當你普通朋友咋

點解驚人鍾意？ 你唔鍾意佢？

記得用不推文呀！！

1. 「我而家喺XX(好遠嘅地方)，有冇掛住我？」
2. 「我喺機場啦，係咪有嘢要同我講？」
3. (你有一樣技能，例如係結他) 「我練緊結他」，佢冇回應，就話，「我都暗示到咁明顯，你應該話想聽呀嘛」，跟住佢好合作咁敷衍你話「想聽」，試多幾次佢就會質疑自己係咪對你有好感。

記得加個攤開雙手或微笑emoji，如果唔係會顯得好認真。要用玩嘅語氣塑造想得到佢嘅讚賞或好感嘅人嘅形象，然後佢可能就會問自己係咪對你有feel，就算冇都會成日諗住你，直到有一日，你講頭幾個字佢就知你想佢答乜，好似train佢點答你咁。

首先你要真係有嘢吸引人先得，如果唔係人哋會當你痴線佬。

Sorry 笑左

好Sad 咁之後點
有時未必真係唔鍾意

最後嗰句好中

潛力股實有下次
下次醒水囉

睇字都覺場面尷尬

P牌仔無野嘅...依家用番sry!
之前中學鐘意左個渣男鐘意左6年 結果佢同左我個fd一齊 真係喊到癲左 到依家yr2都重覺得啲男淨係識呃人🤥 身邊都有fd比仔呃 淆淆地。
我平時同男女都挽得算放 （想講明我唔係娘娘無收過兵，亦唔係只同仔挽）
但如果我一知道有男仔對我有好感 我就會避！

我都知呀
而家努力學多啲嘢
希望以後可以做個好啲嘅男朋友
不過間唔中都要上嚟叫下春嘅

仲有一招就係稍微潑下冷水，但唔好對人哋能力或存在價值潑冷水。

例如佢好合作咁答你：有呀，咁你有冇掛住我。你就答：冇。佢應該會好嬲，跟住就氹返佢畀佢失而復得嘅感覺。難得到嘅愛嘅對方先會覺得珍貴。

收返佢

都尷尷地巴打...到最後重做唔做到Fd?

攞對方嚟攝時間就得，即係唔好當佢係生活重心。

只係嗰個對你有好感嘅男仔唔係你鍾意姐
我feel到人哋對我有好感 但我冇都會避

not me

好岩

我試過鐘意個男仔 佢都有鐘意我 都同我表左白。但淆底又係推左人 呃佢無feel

但係咁樣會令對方覺得你冇心發展
又可能會miss左個機會

我都試過
真係覺得自己好仆街同抵死

好慘 點解唔試下一齊先呀
可能真係夾呢

我都咁諗....好似搞到呃人感情咁

好似無咩安全感 覺得啲人所謂對我有好感 都係呃人🤥

我都覺
我會assume 佢所謂既鍾意都係玩玩下
而我一鍾意就係沉船

我而家個心態係
如果有好感 點都去左馬先
即使唔夾分開
都好過遲啲後悔冇一齊過

我都唔知咁樣諗啱唔啱

既然畀唔到承諾，無論你係咪鍾意對方都唔可以當人係生活重心。唔想害人又害自己，they deserve better。

邊度畀唔到承諾

我講自己，責任好重，我好仆街。

有時會諗怕講左fd都無講做 但又會諗我唔缺佢呢個fd試下啦 但到最後都係摺埋自己....

Me tooo 一鐘意就係抽離唔到嗰隻..

未Ready好姐又未算仆街
玩下先囉 世界咁大

真係唔好怯 怯就輸一世
唔通唔表白就真係keep到friends forever?

我相信唔到有the one，但又接受唔到任何定咗嘅結果。仲有咩值得留戀

無人知係咪the one
可能真係有個同你諗法差唔多嘅人
一齊行落去呢
soulmate又好、伴侶又好
你點睇架姐

心裡面會有gap 我同其他男仔挽可以好癲 但係我鐘意嘅人面前講野會變左era sir
好羨慕某啲人可以對住鐘意嘅人唔驚 平平常常

咁又係，搵個人將就住一齊行落去

之後依家傾計都比問完之後更少
最多琴日同佢講 記得投票
佢答我 知道
就靜咗

唔緊要啦 呢個唔啱姐
搵過下個更好嘅

你同我一樣